話說尋晚係新浪潭好似被的士狗拒載

早兩日小妹係新娘潭撞車瓜左，咁我都要翻屋企啊
朝早天熱又走唔到，夜晚call的人之常情啊
每次我見到的士想截啦，啲仆街竟然扮睇唔到
咁上黎問下我可唔可以告拒載

利申：已經抹乾淨身體，眼球搵翻一個，手都有齊，但腳斷左
唔代表可以拒載

哦

落地獄啦仆街

俾三隻蝦你，安心上路啦下

傻西瓜 除咗件衫先講野啦

向閻王告啦仆街